我夠膽講 只要你之前睇得多時間線既電影劇集動畫漫畫 就會覺得天能 唔應該被吹奏

我話既

善心打破零回覆